黑警從來都唔跟規矩做事，所謂核彈佢地根本唔9理

當大家仲以為可以用法律、道理、國際制裁去迫佢地收手，班恐怖分子只會用更大暴力作為回應。

面對恐怖分子每日嘅襲擊，大家係咪仲認為可以用和平方式解決？

要以武制暴！

五毛又會話正視聽帶風向

唔好習慣，理鳩啲狗怕唔怕輻射，個核彈射咗先算

次次大吹話升級，叫和理非行前一步
最後除左裝修開過遮
就係街坊裝屌狗
屌狗就贏既咩
依家班警整緊辱警罪
遲下係咪鬧都唔敢鬧
香港人係某方面既道德底線Set太高
可能真係為左迎合西方左膠靚畫面啦
手足爆頭比人虐打，然後句句核彈
係呀，人地大大個核彈炸撚死我地啦
繼續搵下邊個有遮買下，等民陣出黎
開遮行一日，我真係抗爭左
最後駛唔駛打個卡寫埋 香港加油 <3
然後繼續打下飛機
我真係做左好多野
唉，都係唔撚成功
算啦，下次我唔出黎啦

講咗咁耐麻包袋, 狗肉煲, 得個講
無人敢做荊軻
(包括我)

得觀塘義士一個做荊軻

大家記住之前姓劉個位臨時副處長已經走左
依家in change既係攪左彈元朗721
果班解垃圾高層
依家佢地戰術只會比721更哪咋

當狗一早用緊核彈既時候
大家仲用緊嘴炮
大叔都唔知可以點樣繼續落去
就算有人權法都唔代表贏左啦
更何況今年都未知立到未...

起碼要咁啦

唔可以否認呢個就係現實，根本黑警地位穩如泰山，邊會驚你班賤民

個突手次次出黎都撐 唔大哂就有鬼喇

what is your final point?

"in change既係攪左彈元朗721" FC already? Any link?

You know that you are writing in a negative tone. Right?

唔好放棄呀，就算有生之年成功唔到，都要繼續落去，如果唔係點對得住死左嘅烈士

so what is your point after you have written with a negative tone?

無，大叔呻下啫
輸過兩次既廢柴大叔

推

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

核彈咪就係我哋嘅勇氣同決心

論抗爭者嘅心理，論政權利用抗爭者嘅心理，論抵抗非法逮捕嘅方式